vroeg de vreemdeling.
Dat leek mij een onderzoek van onnodige kracht.
Mr. Wopsle viel op dat; als iemand die alles wisten over relaties, met professionele gelegenheid in gedachten te houden wat vrouwelijke betrekkingen een man niet trouwen; en die de band tussen mij en Joe.
Met zijn hand, Mr. Wopsle afgewerkt met een zeer groot en grommende passage van Richard de derde en leek te denken dat hij het gedaan had genoeg gehouden toen voegde hij eraan toe, "--zoals de dichter zegt."
En hier mag ik opmerken dat toen de heer Wopsle bedoeld me, hij beschouwde het als een noodzakelijk onderdeel van deze verwijzing naar kreuk my hair en prik hem in mijn ogen.
Ik begrijp werkelijk niet waarom iedereen van zijn permanent bezocht in ons huis moet altijd door dezelfde ontstekingsproces onder soortgelijke omstandigheden.
Maar ik geloof niet dat ik ooit in mijn eerdere jeugd onderwerp van opmerking in onze sociale familiekring , maar enkele grote linkshandig persoon nam wat dergelijke displays stappen te betuttelen.
Dit alles terwijl de vreemde man keek niemand me en keek me aan alsof hij vastbesloten een shot at me eindelijk en bring me down.
Maar hij zei niets na zijn bekend bent, observatie, totdat de glazen rum en water waren gebracht; en vervolgens maakte hij zijn shot en een hoogst merkwaardige geschoten was.
Het ging niet om een mondelinge opmerking, maar een procedure in dumb-show en werd botweg aan mij gericht.
